//Ako sam dobro razumeo projekat. Uradjen u javi inace, nisam siguran jos u svoje znanje kotlina, mora mi proci kroz ruke neki projekat. A ne bi bilo fer da sam se bavio copy/paste.
Zelim da predjem na kotlin i da ucim, tako da molim za priliku za napredak. Hvala.